又話日本做聲優好專業既，點解做女聲優要比老闆摸均全身+影裸照

日動畫社長驚爆猥褻！強拍女聲優裸照

日本知名動畫公司「GAINAX」的現任社長卷智博遭爆多次以訓練為由，對女聲優拍攝裸照，甚至趁機觸摸肢體、猥褻；今（5）遭警方依涉嫌強制猥褻罪逮捕。

據《讀賣新聞》報導，曾製作經典動畫「新世紀福音戰士」的GAINAX，其現年50歲的社長卷智博被爆出在今年2月6日到23日間，多次以「當藝人前的拍攝訓練」為由闖進聲優宿舍，對年僅10多歲、以聲優為目標的少女練習生進行猥褻，除了強迫拍裸照外，更以「腳部浮腫幫忙按摩」為藉口，觸碰少女的身體。

據悉，該名受害少女在2月時即已向警方報案；而面對指控，社長卷智博辯稱自己只是受他人之託幫忙拍照片，否認有猥褻之情事發生。警方今依涉嫌強制猥褻罪逮捕卷智博，目前正在調查是否還有其他受害者。

動畫製作公司「GAINAX」成立於1984年，以顛覆傳統的動畫類型和實驗動畫而聞名，代表作品包含《新世紀福音戰士》、《男女蹺蹺板》、《勇往直前》、《王立宇宙軍》等多部知名動畫。

日本女人地位確係低

EVA

返動漫台啦

香港係男仔被觸摸肢體、猥褻

cc台唔比講時事

知你地臭閪蚑那解手軍做雞最專業
習近平試過都讚好

又一件cc台革命義士